（突發）中方亮劍！反制美國對香港之人權及民主法案反制措施出台

對侵犯中國主權之美國官員進行制裁，包括：
禁止入境中國
凍結其於中國的資產
本人及其家屬不得移民到中國

其他對中國反制措施：
禁止美國人睇CBA
禁止華為產品輸出到美國
禁止與美國商界分享5G 技術

禁止美國大豆入口

口圭口阿威力好大

即刻縮

美國：

禁止入境中國：閱
凍結其於中國的資產：閱
本人及其家屬不得移民到中國：閱

其他對中國反制措施：
禁止美國人睇CBA：閱
禁止華為產品輸出到美國：閱
禁止與美國商界分享5G 技術：閱

source?

好撚驚wor 請問有邊間美國官員會移民中國

9up

我係侵侵我就凍結所有中國官員資產啦